【HD Icons Pack Free Vol.2】

◆はじめに
この度は【HD Icons Pack Free Vol.2】をダウンロードいただきありがとうございます。
本ソフトウェアは主にアプリ開発等に使える素材集となります。

◆ファイル形式
pngファイル　
psdファイル
の２種を収録しています。

◆psdファイルについての注意事項
本ソフトウェアのpsdファイルはペイントツール【SAI】https://www.systemax.jp/ja/sai/で制作されております。
【SAI】以外のソフトでは動作保証対象外となります。ご了承ください。

◆Unity以外のツールでの使用について
OKです。

制作
森の奥の隠れ里　るるが
http://fayforest.sakura.ne.jp/index.html

お問い合わせ先
fayforest@gmail.com

(C)2016 森の奥の隠れ里 るるが All rights reserved.